slut slut slut slut 扑野自拍即通哂街

slut slut slut slut 蘿友"gut"起身博命嗌
slut slut slut slut 揸波順便咀下嘴唇

SL人UT

林子祥？

阿sir你考完警察重用連登係咩居心呀
定係你做緊嘢呀

阿sir做咩唔答我